Joe was een eerlijk man met krullen van vlassig haar aan elke kant van zijn glad gezicht en met de ogen van een dergelijk zeer onbeslist blauw dat ze leken te hebben op een of andere manier kregen we vermengd met hun eigen eiwitten.
